深夜無聊一齊吹下水？

傾乜都得

快入來

好啦

好你老母搶我1001

好好笑 笑死大爺

Hey hey baby

你嚟，笑什麼

已經讓左你9秒

掛住笑頭先嗰張相

巧

Omg

對唔住

最鐘意呢張

邊度

老翻大國

好似泰國定邊度有個翻版米老鼠樂園

我就係要呢啲

好療癒

諗起呢個

笑死

好慘

早抖

大家呢排都好健康

正唔正

Hi

BB好勁

係

袋袋呢

岩岩係bb攻喎

係喎BB好緊啊

邊個

有無清買過電競椅
有無推薦

Pewdiepie嗰張好似幾舒服

我search過都少貴同埋香港好似無佢個edition

BUT！can you do this？

我唔清楚

你筆直幾多

北海道牛乳炒蛋好食

點解你會突然消失

啱啱同男朋友傾計
佢話覺得放唔低以前既心結
覺得我走唔到入去佢心底
係咪收得皮
大家都傾到喊晒口
我完全訓唔到
一合埋眼就諗起

可能因為有排hea佢
但其實我都等你等到好辛苦

台灣嘅youtube好似搞到好大

點大法

係 今日又有走鐘獎 係啲youtuber自己搞 行埋紅地毯咁 好大型
又有啲大型企劃一齊拍

今日先有個頒獎禮 係啲youtuber自己搞 行埋紅地毯
感覺係台灣做youtuber開心過係香港做 輕鬆啲

點解眼瞓但又瞓唔到。。。
不停係到揾話題

想請教下大師兄
students account 改左密碼之後
連登尼邊又想改都改唔番個密碼
點算

點樣改唔返

我打student account 舊密碼佢話電郵無效
打新密碼佢話我打錯

你不如去站務台問下？

thx bro

各位早唞

我都冇點幫你

安晚

屌超左出post上限
btw其實我都係想搵人申下

gd nt

失失下眠又天光

會唔會比人REPORT架我地

唔會嘅我地講得禁婉轉，佢哋唔明

咁今晚繼續

正牙好期待喔

hi

早呀

Hi,want to join?

join

刺激！今晚見啦

講啊

收工

邊到

辛苦哂

我屋企ok?

蘭桂芳？

你點知的

又黎一夜情？

哈爾

認真發展><

好唔好睇

今晚互換

50路呀喂

好得風起了同呢套係由頭睇到落尾

三角戀

好啦讓你一次>,<

睇黎你今晚有野做，不了

千與千尋都好好睇呀

攰

嗚BB我唔係咁嘅意思

Long time no seeeeeeeeeeee

遲啲睇 睇埋其他
細個睇過少少 我唔鍾意個bb 覺得佢好煩

好霸道不過後尾變咗老鼠就好好多
不過其實咁多套，我覺得龍貓最好睇

淨係聽過首歌 佢好似好好摸咁

我幫你地側拍啦

佢入面啲歌都好好聽
龍貓毛茸茸，軟綿綿咁

不如Join 埋我哋啦

側拍左睇下你地表現如何先

好刺激我鐘意

玩3p

想join？

朝早同囡囡 video call 左3個鐘，但而家又掛住佢，好怕成日 chur 住佢咁

第二份工收工

有第二份工？

好得意

我有睇過呢個啊！！！！！好有趣

好好休息下啦

熱戀中？
瞓下教 到左第二日可以再傾

要好比心機先得

呢種樂器好好聽

網友，不過未見過面

有啊 一至五番裝修 六日朝早裝修夜晚番pt

時間唔等人 我辛苦命

辛苦哂啦不過為咗你嘅夢想應該都係值得既

聽落好舒服 有種清新嘅感覺
原來叫卡林巴/拇指琴

我鍾意種狗

都係既 不過到5月我讀書都冇咁Chr

你只係為夢想奮鬥啫

其實唔係夢想 係想趁後生周圍旅行同體驗

係呀聽完好平靜
想試下玩好似幾得意咁

佢隻狗好聰明仲識打鼓

未出黎見過？
咁你地收線個陣係咪好不捨？我諗傾得咁耐佢都唔會覺得你煩嘅 但自己都要控制下自己

5月讀書？

啊！！！！！好可愛啊
個樣呆呆地咁打鼓 叻仔定女啊
又幾好聽喎

女嚟差唔多8，9歲啦
佢彈既結他聽完會覺得好放鬆

未見過
佢係美國讀書，不過3個鐘我成日 deadair 諗唔到話題

想去邊旅行

日本wh之後去日本其他地方

係啊 讀油漆 不過要630起身

好 夠鐘瞓啦 早抖各位

開中文字幕聽

想聽男聲cover可以聽呢個

好啦早抖啦

我都有個fd去左日本WH，應該就快要返黎

哦要面試嗰個加油啊

醒左再聽

希望過去識到朋友

係啊 其實去做個色盲測試就完

咁一定識到既
通常都係搵下D同好聚會join下

識埋個架妹就最好

咁就咪鬼返黎啦

望就咁望

不過好彩未申請，呢排好似好多人賴野

我下年先去 12月搞都差唔多

做咩事啊

Cry

試下check下跌左係邊先啦

早抖啦牙sir

Why r u crying my love

無

又訓唔著

為什麼

好攰啊 屠完龍 吹下樓主個patpat先

做乜鳩呀

狙擊樓主大行動

有冇想要樓🐷既裸照 等我share比大家

收皮
你聽日仲斬唔斬龍，禾卡關

冇牙

原來仲未瞓

你卡邊 我今日打左好多 聽日上100 好開心

未牙

咁我放樓🐷tg啦

咁嬲做咩喎

我地一早有啦

咁快
我探索完之後條友叫我去斬龍，好難打

精神分裂

佢真人相你地冇啦掛

ez 聽日幫你兩下秒佢

Oh yeah

訓啦柒頭

唔訓

繼續屌樓🐷

有啊 見過lu

點解

屌死佢

咩樣啊

放過我啦兄弟

屌9你

你去訓啦

唔眼訓，我好strong

ok 打機then

和藹可親

做人要有禮貌🙏🙏

我郁唔到..

好想旅行

去邊～

今晚好熱

約旦 摩洛哥 希臘 西藏 台灣 日本 俄羅斯 匈牙利 葡萄牙 仲有好多
睇完人地啲旅行相好想去

你話今日嗰個po?
係呀真係好靚好想去俄羅斯

55
想睇下大家旅行相 有無邊張相你係好鐘意

想去剪頭
其實想染色
今年有咩色靚？ （no bleach）

呢到有無人聽日要返工

利申wfh

[member]年幾咋 我係咪好衰/member]

公墓？

我d fd買左，見到好想玩

淡左？定覺得佢煩？定覺得佢性格唔好？定佢太痴身？

你A幾？

一晚推6頁 渣ga

O4 有啲煩…

冇你喺度

樓主打機啦

10分鐘後ok?

睇人仆街最開心

打咩機

打飛機

打左幾耐

1粒鐘

你有冇玩mon hun

打到著火未

睇過人玩 類似既玩過dark soul

爛咗

未玩過dark soul好似難玩咁

你得閒嗎依家

爆晒dark soul 3集先係真男人
秒回你 你話我得唔得閒

開冷氣了，開心✌️

北極熊死晒啦

梳囉咁我開埋風扇

打機啦

怎麼了

樽仔

哥基偷食火龍果 倒地浴血！！！

#50好得意 去睇下

無事無事

姐姐

有事要出聲啊，唔好屈住

不在這裏

你在

知道了

突然話聽日同後日我鐘意放假同番工都得

然後就唔洗再返工了

我一直都在啊

好嘢可以hea

唔好走
陪住皮皮

我瞓先啦 早抖
btw貓真係好療愉

Bye bye~

早抖啦

.......

好啦好啦對唔住
今日做左啲咩嚟呀

純粹想嚟叫聲哥哥姐姐

今日皮皮睇咗動漫

排球少年？

士多啤梨雪糕好好味

學園奶爸
我鍾意啲溫馨親情類嘅動漫

咁又唔得 唔想做廢人

成堆BB幾好呀，鐘意鹿島同狼谷

應該番埋聽日 放星期三

好呀可以放鬆下

我頭先都睇左FGO結局

正啊

我鍾意拓馬同埋數馬

好耶 放假萬歲

如果現實都有咁可愛嘅BB就好

好好睇

係終於放一日

我都想

好乖啊虎太郎佢地全部都可愛

好搞笑 數馬成日喊

Let go party 🎉

巧乖乖喔

老蘭一夜情 oh yeah

佢係叻仔我愛你啊虎太郎

Home party oh yeah

我記得元氣團仔都幾温馨但係係好耐之前睇

佢係沙灘喊個到我好心痛

排球少年都好溫馨

Yuri on ice最温馨 暖到我個少女心

佢前傳都好笑
叫半田君傳說

好似佢爸爸
我鍾意睇佢哋一家

啊 原來有前傳 我睇睇
有冇睇過極道超女啊？ 笑到碌地

爸爸都好可愛

Given又暖又虐心...

嚇死

未睇啊
月刊少女野崎君都好好笑
我有追佢作者啲漫畫
佢另一本王樣老師都會笑到有腹肌

廁郎好少女

有睇落雨返去個到笑死

Pipi都係

聽日要返工？

唔使

勁得意

王子

你的電話

真
如果第日可以生到雙胞胎就好
好得意

你知唔知我見到啲乜嘢

唔得意咩

咩？

你鍾意雙胞唔會好煩咩 通常都好似樣 有啲個人特色好啲

痴線

我覺得好可愛喎
但真係自己照顧嘅話應該一個都已經好煩

其實個gif本身都係咁

屌

唔生最好

咁又真係短咗啲
應該因為返得唔開心，我嗰時返新工都好唔習慣
佢有冇返pt?

唉，做香港小朋友真係慘

入黎想傾下計 比感情問題煩得好嚴重 好想放棄

介唔介意講下

同個曖昧男仔拖左一年半 旅行去話 父母見過 無發生性關係 佢一直有暗示我想我話佢屋企人好鐘意我 話佢媽想我做佢女朋友 無講過佢自己點諗
半年前 發現左佢係網上撩女仔 我即斷佢聯絡 無理佢 之後2個月到 佢揾我 我心軟左理返佢 同佢日日skype十幾個鐘到依家都係 大家訓教都唔想cut skype 咁 我有主動約佢食下飯咁 佢都會主動話同我出街 我同屋企人日日嘈交 佢話之後可以去佢到住先
曖昧左一年半啦 我唔知佢係拖住我定點 我真係唔敢問出口

之後就等劇場版大結局了

點解唔表白?

分手

好悶
但諗唔到講咩

有咩興趣

咁就放棄啦

半年前 我女仔朋友八掛 同佢三唔識七 直接wts問個男點睇我
個男答：話我係好女仔 有feel 唔會簡做女朋友
我諗係佢真心話掛

講咩都可以啊

係呀 問出口好啲喎 總有一日要有個決定

睇下小說同youtube 好宅

有好似？
我之前都有係感情台同人地講過 我諗你見到果個可能都係我
一係就有其他人同我經歷一樣

咁我寧願你表白
起碼如果佢真係拒絕咗你
你未可以直接斷咗而家咁樣嘅關係囉
唔係嘅話，越拖得耐會越辛苦
早啲斷搵過另一個男仔仲好啦

我都宅啊我鍾意睇下動漫 日劇
我最近都有睇書 平時淨係睇漫畫

我都鍾意兩樣睇啊
有冇話睇邊類型小說，同邊個youtuber?

我準備下次同佢傾計 直接問：喂 我做你女朋友好無
唔知會唔會嚇親佢

我以前好鍾意睇漫畫
依家啲漫畫無咩好題材 無哂mood睇

點會啊
呢啲係正常吹水嚟
你試下口風先囉
再唔得就直接啲同佢講
起碼唔洗好似而家咁

想問下 應該點分男仔係認真想拍拖定player??

點樣放低一個人 之前斷左2個幾月都日日諗起佢...唉

睇排球少年

係咩我仲好鍾意 雖然我鍾意動畫多啲
你個陣睇唔睇bl架

其實想最準嘅話
應該要問吓佢身邊啲fd

你有冇咩實質例子

銀魂萬歲

其實男仔唔同女仔表白係咪味夠鐘意 我朋友成日都叫我醒 話人地扮明當我水泡

我同佢識既係同一班朋友連佢地都話唔太知好難捉

悶悶悶 一到夜晚又唔開心

之前同佢同學校 依家大家條路都唔同哂 佢準備返新工 份工返左基本上斷六親 食哂時間 依家我唔問 之後更加唔洗問

其實都係嫁
返pt唔會咁大壓力囉起碼
我之前話分工又係俾幾個8婆針
嗰時真係日日返到好想死
間中又成日想喊想喊咁

你叫佢睇吓呢個gp啲工啱唔啱佢囉
其實如果真係等錢洗，返住pt都無咩問題啊

佢鐘意你仲會網上撩女仔咩
聽你咁講佢都幾識玩喎
一直拖住你都知咩事啦
但表白一定要講
無一種後果係比唔出聲更差！

無特登睇bl

銀魂

真
有啲男人真係會只享受同人曖昧
所以你要快啲知佢點諗先

啱呀 係屋企悶到生菇

佢成日話想拍長拖 想有女朋友 ...之前傾心事佢好認真講過
話初戀拍左4-5年 比左2頂帽佢帶 再之後想搵水泡攝時間 連水泡拍2個月都同佢講分手
佢有2年幾無再拍拖 佢話想拍拖了 今次想拍到入教堂 仲話已經諗左仔女叫咩名

好嘢 有同好吖lu

表白真係好緊張，好怕連朋友都做唔到

唔係佢講就係嫁
所以人講嘅嘢都會理想化
建議你可以主動啲，自己去留意吓佢想點先

畫下啦 都無嘢做 打發下時間
我都鍾意畫畫 但畫得醜

我都鍾意，伊莉沙白

比啲勇氣你！唔試過又點知！加油呀

睇youtube人人都會啦

好啊 唔該哂你

星期六日想出街但又唔知可以去邊

通常player先識得吸引異性，同埋D女仔硬係覺得自己可以駕馭到

一黎就BL

有興趣?
嘻嘻

當年我就係咁識到我女友

上網?

powpow我都有睇

攘夷joy 攘夷joy
定春高衫好靚仔

留在家中抗疫啦

玩咁大我都係走先

佢有霸左大半張床

頂 岩岩佢搵我傾計 我準備問
佢突然係到計數 話自己28歲就開始會好有錢 係咁計點投資點賺錢
佢突然講：好 28歲先開始揾女朋友 呢幾年要賺錢

訓梳化

佢而家幾多歲

搞錯
算啦好嗎

Hehe 直接啲好你呢 睇開咩？

Yayay推你入坑

我都覺得梳化有種神奇既魔力
我同佢都成日係梳化訓著

佢21 我19

chat幾次就有感覺
起碼都見過面相處過先啦

舒服過張床好多，我今晚都係瞓梳化

畫張卡送比佢

好彩佢未碌埋黎，我仲有少少生存空間

最近睇緊幾套
FGO
達爾文遊戲
貓娘樂園
星戰Clone Wars

小圓應該等出曬先睇

佢有咩搵錢大計先

我都掛住男朋友 呢排仲去睇戲唔驚咩

你又比人霸左張床呀？

掛住大家

ok 我地完全唔同口味

我地驚到瀨屎，好耐無出街了

ok嘅，我之前啲工都係裸辭
因為我仲有份pt頂住，唔怕真係完全無嘢做

人要自己慢慢識嘅，同埋要主動問啲朋友有冇介紹，佢哋先俾到你
雖然我都唔鍾意等人哋介紹，我鍾意自己搵

Welcome

短短地放工返到屋企等食飯既時候睇

女仔唔等得
你哋而家仲後生啊
但到佢28，你都已經26啦喎

天空行者 yoyo

其實我鍾意睇科幻，不過每次一開一套新既科幻片都會花好多時間睇背景資料，而家好懶

咁你地睇邊套呀 無點留意呢排啲戲

我今日先買左套防護服

好多大片都delay

我想7月去日本睇戲

點知佢 問佢唔講話實踐左先講

為自己利益背叛左個老死...
覺得自己好自私
但又唔敢同佢講

呢D野我聽過好多，但9成最後都唔會做出黎

真
仲咁細個

發生咩事。。。？

無聽過

我自己有一張，我自願瞓姐

呢D時候永遠都係做返自己最好
格硬搵野講好容易dead air的

公事
搵左人地食我死猫...

Heyyyyy long time no cccc

成功做到既當然就係成功人士啦

好想喺街到唔帶口罩 大大力呼吸新鮮空氣

佢隻手fing緊過黎呀

走呀！

真係要做到先難

yes, 佢應該都知我英文麻麻，有時佢都講得好慢

二月中既時候係德國做過
一個禮拜唔洗帶罩好爽

好掛住歐洲可以食一個鐘早餐既生活

又唔想整醒佢
而家成隻手拍左落我肚腩度

鳩up有邊個唔識

中意咗個朋友但唔敢講真係好痛苦
有冇人明

咁首先你要練好D英文先

好靚啊我都未去過德國

問呢度啲巴打借一個

應該咁問
有邊個無經歷過

慢慢移開佢隻手............

嗚嗚
好痛苦
仲要係明知人地唔會中意我

我都係第一次去
但比較上我都係覺得去瑞士舒服D
德國搭火車D風景好悶，瑞士多山好多野睇

你地互相錫咪得囉

佢自己移開左啦
佢碌返去另外一邊啦，機會黎啦

我好求其 我有得睇就得 我連聲優名都記得好少
我就睇得有啲雜 但後宮個啲就嘛嘛
有冇睇過netflix嘅devilman crybaby？但原本都有漫畫 睇完個心好屈住屈住

你點知？

好嘢快啲攞返張床

好似炒到好貴
最近都考慮緊買switch玩下

咁會唔會滑雪？成件事好chill
今年應該無得去旅行

devilman淨係睇過真人版ja
個故事好黑暗

我成功去返中線啦
但我平時攬隻企鵝仔仲比佢壓住左

返工私自搵左佢幫我食死猫...
係自已利益同友情之間
我都係揀左前者... 好憎自己
但唔做都做左...

識佢都年幾
中間換過兩個女朋友
同佢飲野傾計都冇做過曖昧嘅野
疫症冇咩做仲特別掛住佢

試過一次怕怕
自己無咁好運動神經肯定會撞樹死
而家連出門都難啦
最適合毒撚生存既世界黎

可唔可以靜靜雞蚊返企鵝仔出嚟

你地有冇洗過隻企鵝仔 好似有啲黑

其實switch我得一個系列想玩，不過女友好似都想玩動物之森，所以留意緊

原來有真人版。。。但驚睇完會唔開心。。。
睇到女主角俾人咁對個到 我嚇親

而家嘗試緊

好似無

真人版一集就完，講唔到落去

放棄了
佢個頭壓住左，好難唔整醒佢而拎得返企鵝

見到啲人特登去旅行為左滑雪 好似會上癮咁
毒撚成為最終大贏家

唯有等佢一陣碌返過嚟

我之前幾次旅行都係為左摸企鵝
4日3夜去橫濱八景島摸
4日3夜去長崎企鵝水族館又摸又餵
4日3夜去白濱摸國王企鵝同睇皇帝企鵝BB

碌返過黎咪又打返落我度
搵個屎忽頂住佢等佢唔好碌先

我諗我都會睇 但要有心理準備

知唔知大約咩價錢？
我淨係打算玩機械人大戰

我驚好似有香港腳

我覺得咁樣已經夠啦

係咪Luzern個個？
上次去到落雨無得玩

好得意個patpat濕左

個畫面好好笑

你依家有咩症狀呢

我之前黃金見千六個D咩黎

Grindelwald the first個到
仲有其他嘢玩

下次有機會玩

第一次唔洗要用一日學咩利申未玩過
覺得滑雪好型

仲可以咁

Itchy ..

老遠睇到企鵝已經聞到腥臭味

少女峰附近wor
瑞士雖然好細但好多地方想去睇

第二張係咪扮無痛失戀 俾隻女朋友佢

我學極都唔掂

睇下呢個

咁可能真係二手
不過呢D我會寧願買新機

去南極我應該會唔想返黎

好靚咁凍打邊爐好正 有無打芝士火鍋

隻野成日走去撩女架

我成日去埋D好黑暗既地方

原來係動物界usb

呢張背景係少女峰山峰黎架

係啊 但好似呢到靚啲就揀左上呢到

其實會唔會只係隻腳太潮濕呢，有冇甩皮或者生水泡？

聽人講唔好食 入面會落酒
但我都想試下

係咪乾燥得濟。。？

梗係有
瑞士芝士火鍋淨係食麵包，最多有埋薯仔

最底層D芝士焦先係精華

佢係pokemon黎

Hello

Hi牙sir禁夜仲未訓？

Hey 係咪又早抖？

瑞士裡面仲有個地方我好想去
Schwyz裡面有個博物館裡面有擺到12XX年瑞士盟約團成立份正本文件，一直好想親眼去睇一次

你錯啦，去行行下仆親我救佢出黎ja

食完成日都會放屁，可以令全間酒店房都聞到

12..年嘅正本
但我睇唔睇都得 實有機會嘅！
我感覺好似要去都去左 但都想再去多次瑞士 要好休閒咁玩

呢D時候就要開心share

佢有眼架

去瑞士仲可以坐下船，Luzern好多船可以遊湖，仲會經過當年森林三邦班人簽呢份盟約既地方，叫Rutli
都好多人上去的

但要自己帶乾糧 無啖好食

勁 最緊要唔怕跌 又夠平衡力

屋企張梳化俾老豆坐到陷晒。。。我都唔知幾耐冇坐過梳化

落埋酒 熱屎辣辣

係咪嗰啲真皮梳化

我唔鍾意酒cheese就夠

全部Carbs
芝士配野同單食都好味

Er條友係咁講 但應該唔係 坐到爛晒

試下換布梳化，舒服啲

大家一齊食 搵唔到邊個放屁

遲啲先啦 但買布應該要放塊布上去 唔係唔知點打理

爛到海綿都爆曬出嚟？

係啊 但而家都係得佢坐 所謂冇咩所謂嘅。。。我地坐櫈

禁慘，啲櫈硬唔硬呀..

木櫈 我媽拎個cushion墊住
但我通常都係入房 坐電腦櫈 同床

沙發滿哂人我有時都會坐電腦櫈，舒服

最好就自己霸晒 攤係梳化到

打橫訓張梳化，成隻腳伸出嚟，爽

鍾意係咪大曬

唔係？

唔係 世上冇嘢係大曬

好想搵到鐘意既人同鐘意自己既人

有時互相鍾意都未必可以一齊

互相鍾意可能係

互相鍾意但有第三方呢

第三方係咩人
點解互相鍾意仲有第三方

咁加多個可以一齊

另一個鍾意其中一個既人

唔理佢

今次竟然冇人負皮我地

1001

梗係，我不嬲受人愛戴

Is mine

1

2

3

4 輕鬆

5

6

7

8 ...

9

10 我未沖涼

你地
Nice to meet you ar

仲唔沖

爆埋再沖

I’m a little bit lost without you ohhhhhhh